美軍華裔妻子企圖經香港偷運美軍船隻到中國

美國佛羅里達州積臣圍市 (Jacksonville) 一名海軍軍官於中國企業行政管理層工作嘅妻子，因為試圖將美國製造嘅「突襲」船同發動機透過香港偷運到中國而被判入獄。

34歲嘅楊樣 (音譯)（Yang Yang），出生於中國，2016年入籍美國成為公民，被判監14個月，但由於被關押時間已滿14個月，即時釋放，但法官另加兩年監察令。而任職中尉嘅丈夫范樣 (音譯)（Fan Yang）以及另外兩名人士則仍被關押，面臨《外國情報監視法》嘅起訴。

楊樣喺今年9月，對四項指控中嘅兩項表示認罪，包括向聯邦政府出口報告系統提供虛假信息，並試圖秘密地通過香港嘅虛假地址運送貨物以掩蓋最終目的地。

= = = = =
睇完上面新聞之後有兩條問題

第一條問題，美國嘅法官就偷運軍事器材，提供虛假信息誤導軍方，以及明顯違反美國入籍誓詞叛國嘅人，判14個月監禁，而同樣認罪嘅黃之鋒，就被香港法官判監13.5個月，係咪反映美國冇法治，而美國法官更加應該向香港法官學習呢???

另外，愛港人士同港府有冇需要出來譴責依啲不法分子，嘗試利用香港進行跨國不法行為，嚴重損害香港作為亞太航運中心嘅名聲，並歡迎美國法院作出果斷裁決呢???

軍官老公都係支國名？
美國人改支名定都係支人

你有冇睇㗎

咪中國出生入藉美國，明顯係支人做間諜啦

偷運隻船咩概念